發現男友偷食公司女同事，我可以點??

我今年 18， 男友 34。
我同佢一齊左年半,一直以為好穩定,我視佢為我結婚對像,,
但係點知上個月比我發現倒D蛛絲馬跡,我就迫問佢,佢承認左公司識左個女文員,
一齊左一個月,我好痛心..我平時好小CHECK佢電話,我一直以為比D空間佢會令雙方感情更好，
但係點知比左個機會佢偷食.我身邊每一個朋友都叫我同佢分手,但係我好唔捨得
我話唔准佢同個女仔做朋友,唔準佢地見面,就算見倒個女仔都要扮睇唔倒.
佢應成我,其實佢同我講咩我都信。
我身邊每一個朋友都叫我同佢分手,但係我好唔捨得,個陣發生件事咁岩係我生日既前1,2日,
我好想我生日佢可以陪倒我,我選擇一齊返.
佢話佢會KEEP住同個女仔係朋友關係,個陣我明知冇咁簡單,我最壞打算佢地仲一齊緊.
所以我同自己講扮唔知,忍,扮蠢,但係最終我都做唔倒,我太貪心..我想佢淨係屬於自己一個,
不斷索求更多野,我話唔準佢同個女仔做朋友,唔準佢地見面,就算見倒個女仔都要扮睇唔倒.
佢應成我,其實佢同我講咩我都信.
之後今個月，我發現佢 wechat 有同個女文員有聯絡，仲有情慾對話，
我好傷心,每日過住人唔似人既生活。我好憎全世界既第三者,點解要咁做？
我身邊每一個朋友都叫我唔好要佢.但係我一D嬲我BF都冇,一味傷心.....
佢一直都淨係屬於我一個,我接受唔倒佢個心入面有其他人!!!我係咪好 on9？？

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月29「請你們堅持下去！」

發完癲未香港有你呢d痴線佬好恐怖

咩呀 借朋友AC上來問下姐

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

屌你好撚煩
冇人想知

拉

18 哇屌

無你份

仲有8樓

係咪打飛機個個？

果個係我朋友問架 唔係我 佢係正常絲打

請善用起底功能